POPO 岩岩旺角出車

4架車，未知去向